{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052402",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 디아만테"
    },
    "text": "ディアマンテカフェはデカフェが可能で、ペット同伴も可能です。 駐車場は広く、最大10台まで駐車可能です。 メニューとしてはたっぷりのシグネチャーブランチとシグネチャーコーヒーを提供し、すべてのコーヒーメニューはカフェインレスに変更できます。 すべてのメニューは注文後すぐに調理され、味とビジュアルに気を遣って真心を込めて作られます。 カフェ周辺には連谷海辺の松の香りキャンプ場、ヨンジン海辺、泗川海辺、ホリンネギク鏡浦台ハーブ農場、江陵赤ちゃん動物農場があり、車で1~3分ほどかかります。 すべてのメニューはテイクアウトであり、カフェはデートに適したきれいなインテリアと広い駐車場、リゾート地の雰囲気の景色の良いテラスがあり、家族や友達との集まりの場所として適しています。 来る道は江陵市泗川面海岸路1183の1階に位置しており、連谷海辺の松の香りキャンプ場方向の松並木道に沿ってお越しください。 メニューは多様に提供され、アーモンドクリームラテ、ヨーグルトスムージー、クロッフルワンパン、アボカドスクランブル、チャバッタワンパンなどがあります。 飲み物としては、エード、アイスクリームいちごラテ、リアルチョコシェイク、グレープフルーツハニーブラックティーなどが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ディアマンテカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ディアマンテカフェの営業時間は朝9時から夜6時までです。"
        },
        {
            "question": "ディアマンテカフェの特徴的なメニューはありますか？",
            "answer": "ディアマンテカフェの特徴的なメニューとしては、シグネチャーブランチやシグネチャーコーヒーがあります。"
        },
        {
            "question": "ディアマンテカフェではデカフェのコーヒーが注文できますか？",
            "answer": "はい、ディアマンテカフェではデカフェのコーヒーを注文することができます。"
        },
        {
            "question": "ディアマンテカフェではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、ディアマンテカフェではペット同伴での入店が可能です。"
        },
        {
            "question": "ディアマンテカフェの駐車場の台数は最大で何台まで停められますか？",
            "answer": "ディアマンテカフェの駐車場は最大で10台まで停めることができます。"
        },
        {
            "question": "ディアマンテカフェの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ディアマンテカフェの周辺には連谷海辺の松の香りキャンプ場やヨンジン海辺、泗川海辺、ホリンネギク鏡浦台ハーブ農場、江陵赤ちゃん動物農場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ディアマンテカフェのメニューはテイクアウトできますか？",
            "answer": "はい、ディアマンテカフェのすべてのメニューはテイクアウトが可能です。"
        },
        {
            "question": "ディアマンテカフェはデートに適した場所ですか？",
            "answer": "はい、ディアマンテカフェはデートに適したきれいなインテリアと広い駐車場、リゾート地の雰囲気の景色の良いテラスがありますので、デートに適しています。"
        },
        {
            "question": "ディアマンテカフェへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "ディアマンテカフェへのアクセス方法は、江陵市泗川面海岸路1183の1階に位置しており、連谷海辺の松の香りキャンプ場方向の松並木道に沿ってお越しください。"
        },
        {
            "question": "ディアマンテカフェの人気メニューはありますか？",
            "answer": "ディアマンテカフェの人気メニューとしては、アーモンドクリームラテやヨーグルトスムージー、クロッフルワンパン、アボカドスクランブル、チャバッタワンパンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ディアマンテカフェのドリンクメニューには何がありますか？",
            "answer": "ディアマンテカフェのドリンクメニューとしては、エード、アイスクリームいちごラテ、リアルチョコシェイク、グレープフルーツハニーブラックティーなどが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 657
    }
}